====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans Paris , dans les communes périphériques les plus peuplées , des mesures ont été prises pour régulariser la circulation , de maigres moyens ont été mis en œuvre pour apporter les améliorations locales les plus pressantes et les plus aisées à réaliser .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

